[多圖] 網瘋傳男女高中生在樓梯間打砲 啪啪啪15秒就結束了...

〔即時新聞／綜合報導〕網路論壇「Dcard」近來有用戶PO文，透露自己在8月30日下班時在樓梯間聽到奇怪的聲響，一探頭赫然看到兩個高中生在打砲，而男學生果然血氣方剛，啪啪啪15秒就射了，讓女孩忍不住嬌嗔「怎麼那麼快？」

從網路流傳的影片可以看到，男女學生站在樓梯間，先是傳來幾次呻吟，接著男方掀起女學生的裙子，以「四腳獸」背後式的姿勢往前突刺，啪啪啪的聲音與女孩的嬌喘交融在一起，但10幾秒就戛然而止，男學生離開女孩臀部開始整理褲子，女高中生此時嗔道：「你射了喔？怎麼那麼快？」

網友們看到影片後開始瘋狂討論，不少人認為從影片裡男女學生的制服上看來，似乎是台北市的兩所學校，還有人透露這是在補習班的樓梯間，其他網友則直呼女孩「聲音好甜喔」、「聲音聽了好酥麻」。

仲衰過吳彥祖

太多圖 爆埋data

網路流傳

呢個?

10秒

邊撚度甜呀把聲？

呢D未入前已經谷到就爆漿
Chok下含下都冇一黎就打大佬仲要野戰
派報紙都唔奇既

yo

我在場影一定忍唔住笑 被人發現

通常打野戰無經驗好撚緊張
我第一次試都係chokchok咗十幾下
條女同我對望呆咗。之後笑鳩我

有冇經驗都好撚緊張啦
呢d可能補緊習互撩緊
撩到條仔頂唔撚緊等唔到落堂先野戰

其實係咁既情況下，真係10幾秒，如果冇帶套既話

過次之後先真正知道原來緊張會快d射
翻到屋企扑野時間即刻長咗 調整到心情

所以咪話

條女背影好正